感覺依家讀EN都好難

So sad

比心機

希望越大 失望越大😪